唉，不如放棄啦，分化和理非勇武冇用，選擇性報道張超雄冇用，推陳雲冇用，起示威者底恐嚇冇用，好攰呀，捱唔住啦，想死

唉~
各位幫手洗連登版嘅手足，我頂唔順啦
聽晚嘅洗版，靠你哋啦，我走先啦

連日通宵唔訓，爲咗咩？
一team人晚晚係咁圍爐
互相comment製造舌戰假像
諗住班連登仔會中計，起身被使風向
（sor，輿論手冊話應該叫「兒登仔」）
開頭到好似work
但係點解好似每過一日，班兒登仔就免疫多一啲
我用咗四個鐘，五個account嘅心血
竟然唔使十分鐘已經畀人使返轉頭

唉

我哋究竟咁做，係爲乜？
我知道，有人係見到前線手足入到沙田反被打
但係自己又廢，又想報仇，唯有加入鍵盤戰線
有啲好落力㗎，喺啲Telegram到起好多人底㗎
但係有用咩？

點解我哋好似做極班人都係唔肯輸？
點解我哋咁努力，但係仲喺失敗？

我真係頂唔住啦
今日會去armoury拎支槍
解決自己一個如此無謂嘅人生
希望armoury嘅手足唔好阻止我

armory?做咩事?

做咩咁多負皮幾搞笑呀

你哋呢啲兒登仔廢青唔會明㗎啦
我哋呢啲警察術語嚟
唉
有冇警察手足同我一樣咁無力？
唉

721見

呢個post嘅正負皮比例=連登活躍用戶平均智商
中聯辦可作參考

喂 不過你又係 你係咪太睇得起啲手足
一陣玩出火

睇唔明果啲仲要喺到問嗰下先好笑

「香港警賊，吞槍自殺」

你哋班廢青，唔好再講呢句
食屎啦你啲，搞亂香港
好想死

你啲手足幾時follow you啊

我已經放棄咗
已經成個月，但係仲喺打唔贏
我知有好多手足仲繼續幫手使緊風向
我亦都好感謝各位手足嘅付出
我知大家都係想有一個安穩嘅中國香港

但係我真係定唔住啦
各位手足，你做埋我嗰份啦

屌你

唔好再笑啦
有手足被沙田人打，好心痛，好驚，嗰晚係咁發噩夢
我頂唔住啦

提防共狗 勿通匪類

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

做前線都好辛苦 次次畀班黃屍暴徒屌老母侮辱
屌返佢地又怕畀記者影
最近成日ot 聽講有兄弟個老婆識左第二個
真係好想放棄

潮文level

我都好想黃泉之下有個伴
有冇金鐘總部嘅手足都好似我咁已經兩個禮拜冇覺好瞓？
我依家晚晚loop住沙田畀人打嘅噩夢

本來：
之後：
依家：

支持

仲有，明明我係拎月糧嘅正規警察嚟
但係成班人係咁話我係0.5，0.3，甚至0.1
我想話我唔係0.3嚟㗎
佢哋係金鐘27/F，我哋係金鐘26/F㗎！！！！

你肯定你係高學歷？
唔好擅自入港大就以為係大學生喎

你做乜鬼

高學歷巴，而家點算

推

三毛灰機 可喜可賀

快d做，唔好得個講字呃正評

好心痛呀
人哋連登仔起完我手足底，全香港連儂牆幫手宣傳！
甚至已經有啲出埋國際！！！

我哋呢？
起完底，咪又係喺啲垃圾Facebook group到流傳
班垃圾黑社會做到嘢咩？根本冇用！！！

唉
感到好無力

加入我地黃絲大軍啦

明白樓主，我搞分化都搞到好攰了！反正效果都冇咩用，算了，訓覺先！

唉
日日畀人叫毅進仔
想死

哎，原來唔止我，咁多人都咁諗
夜晚唔訓帶風向
朝朝班仆街連登仔起身就逆番風
今晚偷懶算反正冇人知

唔係有報道有人守完油塘連儂牆之後俾人起全家驚到唔敢出街咩？

請大家讀完呢個post之後，每一接觸其他新聞，其他人，都保持一個肯思想嘅腦筋，時刻警惕有冇一啲專登令人無助、冷感、精神崩潰嘅言論。一發覺就要指出可疑動機，並向有反應嘅人用你自己嘅表達手法講返究竟可謂「顛覆」subversion，講返原來近年香港社會咁死氣沉沉係有背後一個重大原因！只要大家肯傳播有關敵人嘅知識，我相信香港人會由沉淪嘅低點反彈。

辣殺支聯辦

阿sir唔好上連登蛇王當返工好唔好

兩面都唔肯認輸
一認輸。你未輸囉

7/21 行街
睇下邊個跪低先

班撚樣就係睇死你地 三分鐘熱度

我地一齊！

香港人！

加油！

唔知
睇吓commander點講囉
一哥又成日失蹤

唔好灰心住 開翻個你問我答先啦

有無問下你啲同事BK同鄉土果邊點？
果邊聽聞係反中亂港嘅大本營

香港人！

加油！

咦？
遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

推

分化唔到喇

我地警察頂唔順喇

撚到

巴打用心良苦，連登仔唔爭氣

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

快啲推wiki上熱門呀

有

怕唔怕比人咬手指？

on99 攞支槍原來係了結自已生命
而唔係對付壓迫你既人
傻仔

記得射頭，會係你人生射擊最準嘅一次

支持你去armoury

鄉土同BK一早攻陷咗啦
點知原來上嘅人一係就係自己手足
一係就係一啲完全冇行動力嘅口水怪獸

我頂，你知唔知嗰一個撐警遊行已經用盡咗幾多動員力？
你班死廢青仲要搞個反送中媽媽，仲有個銀髮遊行
你叫我哋點拆好？

打擊三毛士氣

唉

我哋究竟咁做，係爲乜？

無飯食又無月餅收
20/7 不了

沙田一役之後
每日起身刷牙都會好驚
成日以爲自己無咗隻手指
晚晚發噩夢

原來五毛智力都係咁上下

我頂你
竟然有連登仔識穿咗個operation

香港警察__ __ __ __

有手足話，行街都俾後生女啤
冇女溝好自悲

瞓多陣，等你清醒先再講

專重師兄既決定
但唔好影響其他伙記士氣OK?

唔好死 無左你啲分化狗 連登集體智慧會無得提升架

慘，日日OT返來原來有人餵飽咗老婆

唔好灰心啦，呢篇有啲高汁，都可能有啲啲效果嫁喎

你地班手足一個都不能多呀
Between 你係咪去錯地方搞分化
我地連登仔撐警㗎

笑能4

有無對 警察OT 老婆3P感到膽心？

對於拆哂告士打道啲鐵欄，你會點樣解話

點解咁低能拆哂啲鐵欄收埋佢，唔係點兩點焊等人拆唔到

我明明讀完u都被人叫毅進仔，好想死

。

日日喺連登見到啲人笑，話要食警察人妻
開頭都覺得係吹嘅啫，上頭都係咁講

但係屌！真係有人食咗
仲畀人爆哂啲chat history出嚟！！！
仲要係油塘，喺正警察宿舍隔離喺度唱！！！

我依家日日都性無能
見到女女都會不自覺幻想佢被一班廢青喺我背後食！！！

好啦，我放棄啦

利申：怕大塵買左三盒n95 21號去行街買野

咁你仲唔死 等乜??

快啲啦 等乜野???

冼左咁耐版都分化唔到
出街都比人啤 D伙記又比人打
做咩都無用嫁啦 放棄啦
我都頂唔順啦 一陣我都去armoury拎槍

快啲去死啦ok????

黑死病魔王？

快撚啲吞槍自殺ok????

7.21見

想就去做啦 唔好等啦

老婆3P
原本以爲係笑話
點知真係係連登仔食咗人妻
post埋啲通話記錄，周街唱

依家搞到好多手足性無能
一見到女女就會幻想畀連登廢青背後食

叫佢用休班警去衝黑警會否實際d?
當值黑警打死休班黑警
爽Yy

都係打份工姐 大家唔好趕盡殺絕

辭職 棄暗投明

唔好浪費子彈
槍加子彈總共有十二飛
好有用架

頂你，句口號又幾順口

首先我話俾你知點解你會輸比人哋

熱青城又搞事

唔抵得 民主派WeConnect

Rip

C兄，如感覺 沮喪，無力感！
可以考慮放下假特別係病假！行開下
又或者當面對憤怒嘅人民嘅時候除下頭盔休息下
如果咁都勸你唔到請你回望一下師兄
徐步C兄 做個有用嘅人
做人定做狗其實係有得揀嘅， 自己有得揀先至係老闆
絕不放棄！

唔好呀ching, 一個都不能少呀, 我地721仲要打鳩班示威者架
我地同期出學堂, 之後一齊出更, 叫雞又一齊, 你死咗我地同期全部陪你一齊死

你一個人五個account點夠人哋二百萬人2,000,000個account鬥呢

721港島見

你都係準時返工把啦

點解可以引到咁多真心膠入黎即

同年學堂Ching！
你係咪都好想死

三毛手足一個都不能少，推

明明係暴徒 都全個社會都唔理解
無用嫁啦 我地做咩都無用嫁啦

其實真係好勁
每日咁大量嘅分化抹黑言論反而build up咗大家個思維同韌性
好似毒藥俾人打得多產生抗體咁
經此一役 遇強越強

扮可憐？ 扮同情？ 扮警察係弱者？
上頭叫左幾多個人黎幫你？

做警察係你既選擇
一係stfu繼續做
唔係就
一係請病假
一係辭職

如果唔係 我相信好多人見到你地自殺都會好心涼 唔會可憐你地

721

放棄啦屌
我頂唔順啦
要去armoury拎野係可以得到平靜
大家唔好阻止我

鬼咩，OT完返嚟都攰到無力打飛機
但谷住谷住好辛苦

眼見好多fb分化都已經畀人屌到反轉

我好想去前線打鳩班暴徒，發泄！
但係好驚畀人圍+斷手指

你還有黨呀

去叫雞諗住出下火 都扯唔到 唉 點算

兒登果然名不虛全

8/10
可以用伙記代替手足
或者加多少少常見嘅黑警字眼 例如大sir咁

食偉哥都唔掂，唉
腦海中係咁浮現斷手指嘅畫面
望住碌鳩，幻想會斷

師兄，你講得岩，最近好灰心，次次想撚狗比人撚番轉頭，又話我地係毅進仔又狗又弱智，行到邊都比人話唔歡迎我地趕我同班手足走，食間茶記都驚杯野加左料，冇出街出飯都一排。仲要日日上網扮劉華做間諜真係好攰。屌，個日守完夜番屋企見到垃圾桶有個dom，之後老婆就話想離婚，有冇人慘得過我，日日比人叫我地吞槍自殺，真係好攰

C兄唔好放棄 721又有得收OT錢打鳩班卜街啦 到時再發洩下啦
仲有機會抽下D黃屍妹妹仔水
21號辛苦完後叫雞我既

你都快啲同警犬吞槍

辛苦晒警察手足
我唔會阻止你架
一路好走\|/

我會幫你照顧埋你老婆架啦

去完armoury唔洗咁急解決自己嘅，之前邊個呀頭畀最多氣你受咪去搵下佢，叫佢陪埋你囉

我無野講

我冇嘢講

扯到又點，有手足話叫雞都唔敢
啲雞feel到佢啲皇氣反撚晒白眼🙄️

其實我地係咪真係會比人告 用完即棄嫁
本身我都唔信
但而家D大sir已經推我地去死 比人打
佢地會唔會出賣我地祭旗嫁
監警會又就有人到期
返工都要坐監 點算好
我頂唔順啦

毅進有幾高學歷？
樓主個名

垃圾連登唔tag自殺 係唔咪當手足係人
要求政府快啲del連登

屌 連呢個都做唔到 兄弟我陪你一齊死

Btw

辭職啦，咁辛苦為乜，拎個二萬零蚊又唔夠買樓，又要做過街老鼠比全城唾罵

斷手指連打飛機唯一嘅娛樂都無埋

冒警 拉得

屌你老母 衝就我衝 人地領功 唔好放過D大sir

辛苦曬

唉, 班暴民宜加仲話一捉到我地d ching就會制服+羞辱
dllm士可殺不可辱呀, 我堂堂一個差人, 正義之師
與其比你地羞辱, 我都情願死咗佢

不過講開又講丫ching, 你咁樣吞X自殺唔好, 你自己一個死咗留低d孤兒寡婦好陰公架, d仔女冇咗daddy番學又比人bully, 有冇諗過同佢地一齊食幾粒訓覺藥, 再係宿舍BBQ

維穩費得個小小 唉近排連m記都買唔起

潮文出現
記得721出泥

冒警？！
唔好好似沙田咁覺得我係冒警而成班人圍毆我呀

最高汁嘅失敗論

點解你地成日夜晚凌晨先做野？

I know that feel bro
係咁分化連登仔都唔得
中聯辦又唔比我收手

曲到圓

好心起左樓主底先留言啦

反了反了。三毛都壓力爆煲

少少事就放棄，你點對得住斷指嘅手足

我地轉唔到風向 出面全部市民又日日都屌我地

係咪想死 不如一齊 我地個頭貼住開鎗慳返粒子彈

死左5隻先好黎同我地講數

btw呢篇嘢真係連登史上最高汁
不推不是人

唔好死

屌你老味load左幾秒先get到你up mud
721見啦, 絕對歡迎三毛同前線警一齊行.

係囉係囉, 愈來愈多手足頂唔順架啦, 一齊走,一齊走,

繼續啦
趁仲有3毛，遲 d 得返1毛
搵得就搵

你係到講咁多野係為咩 你地點都唔會帶到風向 因為你地都知自己係做錯 預計係到做咁多無聊野 不如安份守己啦

嗰日金鐘衝入M記，見到細嘅就即刻搜書包
我頂，嗰時我好肚餓

同女人係雞篇嘢, 好全面

Push

希望有更多三毛失敗論

長期follow樓豬

搵老竇老母

未來48小時，如果本channel達6000名subscribers,我地會公佈一名香港建制派政黨紅人既聯絡方式！

屌得好

手足有咩慢慢講...冷靜...

推！

希望五毛注意番，你每次出分化post一被人正視聽只會令大家更團結，睇下你幫你大佬砌緊幾大既敵人

巴打我明呀我就黎忍唔到一哥啦日日推我哋去死好想一槍射死佢

,

釋職咪算
拎白卡又得

721 港島見
一個都不能少
一齊去、一齊返

辛苦你喇!
冇辦法喇, 鬼叫我哋唔可以輸,
你叫你班手足落力啲啦

委任證
委任證
委任證

班友冇性, 圍一圍就反撲
永久性傷殘果位人畜好慘

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

老婆都無埋 做人真係無意思 搵咁多錢又有乜用 唉

唔好呀
我知道大家都好攰，但係都要撐落去

如果真係撐唔住，
可唔可以唔好咁自私，拎槍果時帶多幾個兄弟走，等佢地唔使捱得咁苦

委你老母,
帶左證會比人起底

高學歷巴

當有警察吞槍自殺
民意一定會逆轉
各位阿蛇不妨積極考慮下

徐步高召喚

點解唔以牙還牙

你咪貼示威者上國際 睇下有咩反應就知自己係咪真係過街老鼠只可以係fb同同類打飛機

俾0.1你

我知道有好多伙記
已經連日吞精
話係吞槍嘅練習

樓主唔好灰
你仲有錢收呢

我唔係0.1級㗎
我係0.5級㗎
努力咗咁耐，唔可以咁樣貶低我呀！！！

唉，不如放棄啦，分化和理非勇武冇用，選擇性報道張超雄冇用，推陳雲冇用，起示威者底恐嚇冇用，好攰呀，捱唔住啦，想死

巴打辛苦哂你喇

都係嗰句：委任證委任證委任證

其實都係時候放棄，搞左咁耐都卡住卡住咁去唔到下個進度，所以我地應該放棄人性，我地要擊潰敵人絕不手軟

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

721推

我係藍絲都覺得好攰
日日同班黃絲嗌都嗌唔贏
去直播到挑機就成班講英文
大佬呀我小學畢業鬼識講雞腸咩

度過橋啦 屌你！

push

史上最多正評自殺po

Pish

支持香港警察發聲
齊齊吞槍還自己一個公道！

睇到好灰

你真係太累了. 太古是神聖地方, 你坐多幾個站地鐵去西營盤啦.

留有用之軀啊
[black]記得要做[/black]

ching你不如去armoury攞槍幫班手足解脫班on9高層先自盡 香港人會好多謝你

樓主曲架

加油啦香港人

高學歷巴打咁有創意

支持警察罷工